屌啊 連狗又話停廣告？？

又hi撚到敏感過伯母粒lin嘅廣告喇

仆街 係咪呃鳩呀叔呀依家

無見過有呢種廣告喎…

連狗回應下 伯母粒lin好撚煩下

毒到

平時都算 我冇比錢冇資格冤
我屌開埋po成萬個正皮都仲有廣告 玩鳩我咩

kill app 再開就無

再有再屌過